點解d人成日歧視水瓶座

講真好多人成日話水瓶座奇奇怪怪
又話成日同人關係曖昧，最後當人做fd
屌哂你地老母

你地完全唔會回人msg

鍾意失蹤就失蹤

係囉，你開post人地即日覆你你都唔回